我哋欠譚生菜一個道歉

武漢肺炎嘅新名
COVID-19 背後嘅意思其實係

C=China
O=Output
V=virus
I=In
D=December
19=2019

全稱：China output virus in December-2019

原來我哋一直錯怪咗人哋

世衛手足

WOW

OLD

Old news is so exgfdtjy

而得一把聲落去